大家讚完手足好功夫後，都要反思下

有人話藍衫兄弟係練過下野，我尊重佢決定都相信佢係有信心而咁做，的確而家對家同狗都入佢唔到，我地表面上係贏左

但想講吹奏同時既，大家唸下當時如果條死肥佬真係識識地打既，head punch三四下都可以打到人變弱智。大家都成日講齊上齊落一個都不能少，點解冇人捉住個肥佬？

先唔講個肥佬似冇乜料到，在場咁多後生一人負責一隻手一隻腳都制服到佢，藍衫兄弟捱左幾野後已經好有條件咁做，點解佢會食十三下，都冇人郁手制止？至少都要拉走比人打既，因為拍片都拍到哂邊個唔啱啦

唔係想分化，係好想黎緊再有乜行動，大家都保護下自己同附近既人，呢段日子香港會好亂，廢中廢老點發癲都好，你要記住到2047嗰日，佢地唔係釘左蓋就係坐喺到等政府養既人，未來係屬於今日睇到呢個po既後生

唔好比啲廢中廢老大到，講手我地壯過佢，講口就有point過佢，大家真係唔好吹奏打不還手罵不還口，保護自己啊

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

咁呢個一定啦，但冇必要捱咁多下，我知有人驚佢一郁就比人入位，但當時咁多部手機影住，都要衡量下既